是咁的 我搞左個時裝品牌 （2）

我同一個朋友就創立咗一個牌子 Bees

靈感就係來自一首詩 《蜂》
詩中有一句 採得百花成蜜後 為誰辛苦為誰甜
就好比現今社會 人類就好似工具一樣 做緊一啲對自己無意義嘅工作
成就緊其他人 然後一生就咁虛耗
古人一千幾年前嘅反省 估唔到 一千幾百年過去 好似仍然存在緊呢個問題

咁目前就整咗第一個系列

咁就喺呢度順便講下我地遇過嘅挫折啦

由於我地兩個一個住北區 一個住九龍西 真好難成日見面去傾 之後我地膽粗粗租左個臨時辦公室開始左我地嘅夢
設計 布料 同廠家磋商 到成品 擺貨地方 全部都要我地去面對
去到呢度諗住已經踏入大直路 只能說少年 太年輕鳥
我地同第一個廠商整左數十件成品出來 結果不如理想 要報銷 真係深受打擊
但我地依然無放棄到 繼續去聯絡第二個廠家 結果又遇到困難
因為對方要求我地一個款式最少要幾百件 佢地先會起貨
對於兩個剛剛撞板嘅傻仔 再要我地投放更多資金 真係好大風險

但我地掙扎左好耐 覺得值得博多一次 就決定去馬 結果就真係出左一批我地滿意嘅成品

我地覺得賣出街 首先要過到我地自己 所以第一批我地選擇報銷
件衫設計上都有啲特點 而且呢兩個月黎都發生左好多故事 如果有興趣再問啦
價錢合理 質料唔錯 希望大家支持下本地品牌啦
最後希望大家可以FOLLOW IG

網站:

咁撚正嘅土炮牌子，一定要比大家知多啲先得

訂返幾百件先